好仆街，mon晒各隊Po, 大家都係度笑我皇者獌聯

笑咪笑

唔明有咩咁好笑
擺到明係想逼球會買人